引戰狗，不了。

留返d力返屋企，飲湯食飯涼冷氣啦

有人搞事，挑釁，咪撚理佢啦，自然無癮。

Push